女人肯為男人含撚

咩心理？
廿四歲仲青頭，但同女友都兩年有多
點解唔肯比我，含都唔肯
佢有無愛過我

分手吧

無啦一定

你係兵咋 你估你係邊個？

唔夠鍾意

男都唔會個個女西都會乃!

傻豬黎既，人地已經含緊其他人啦

分手啦

唔止下面青

唔係唔肯含
係唔肯幫你含
lill牙咩

你係出面食飽飯，仲會唔會返屋企食？

護眼

唔愛你
含係愛既表現
如果肯吞精既娶得過

其實兩年佢會唔會覺得太快有性行為

應該唔會

你試下幫佢含左先。

除非她是基督徒 或者貞操觀念很重的
再不然是被強姦過有陰影

否則……